屌你老母林鄭 我買左幾百隻流動膠廁所擺街畀人食飯 你先話有返堂食？

冇了冇了血本無歸

幾時派錢援助